好易鍾意人，好難放低人

有三條女同我表過白，頭兩個都冇應承到，因為真係冇feel，不過隔兩三個月又慢慢有感覺，呢個時候佢哋已經淡曬，第三個我應承咗，一齊咗三個零月，散咗後差唔多成年都仲掛住佢，去到年半後先叫好好多，依家又有條女approach我，少少曖昧，我好唔好同佢開始唔去又怕自己會愈嚟愈鍾意佢，去嘅話下一步咪又係分手又放唔低

放低左前一段先，確定你會愛佢多過愛前任
如果唔係個女仔好慘

真係鍾意就去
唔好為拍而拍
寧願後悔做過一啲野
都唔好令自己後悔冇去嘗試

已經放低咗ex，就算遇返都唔會show佢，我係怕自己揀錯又要幾多時間recover

頭兩個就係因為我諗太多冇應承，我唔係為拍而拍嘅人，我係好驚又會散
利申外國留學要long d，再見係半年之後

其實你係米每次拍拖都係人地表示先
如果係錦你要諗下自己係想同
戀愛的感覺 拍拖

定係同個 女仔 拍拖

個人認為要搞清楚2件事愛情先會長久

我get啊，我拍過一次咋，嗰陣應承佢係因為好感，未到鍾意，但係今次我係鍾意佢，佢冇表白，但大家溝通嗰陣都feel到係可以發展
我都好想係長久，ex就係一齊之後我愈嚟愈鍾意佢

then just go

我呀
一條女都冇同我表白過啊
屌你老母

唔好咁燥啦巴打你睇我好我睇你好啫，我覺得自己好似被圈養，唔識溝女少咗一個男性應有嘅技能

接受me ok?

我唔識溝女又無人圈養啊！！！
公平咩
我都唔知自己有咩技能
我覺得自己係零

無表白點接受

自己自動自覺啦

上面咪有位絲打approach你囉快啲接受人哋啦
呢個世界確實係好唔公平女仔失戀就大把人關心，狗公又好兵都好啦，男仔就wfc

無幾耐先比女仔冷落完
唔好比假希望我

係唔公平嘅世界下我竟然係做最底層
唔公平中嘅唔公平

條女好靚？

吸引我囉

渣ga溝過個la

話溝就溝咩
唔想拍散拖

話唔定有意外驚喜呢

交通意外就有
炒車呀！

呢個好笑！！
一定溝到唔少女

呢啲GAG一隻手拍唔響